D 人係咁講掉蛋，都唔知做乜

1) 如果你地掉蛋，你地有咁多咩，點再補給

2) 掉完好臭，如果d 人係留守臭走左啦

3) 掉完地下個好滑， 雙刃劍黎。

200萬人一人買一隻都冇錢咩

成地都係 跣死班陷家剷
成身都係 跣手揸唔到盾

唔好玩食物.jpg

咁你會唔會諗到一個更好嘅方法？
擲磚又唔得，擲蛋都唔得，係咪想成班勇武前線企定定係到用把遮擋
只防守不進攻做靶？

同埋好易掉中自己友
不如玩水槍啦 炎炎夏日

聽講呼吸都會生cancer

玩水槍佢懷疑你持有槍械 開槍都似

其實叫天橋上面班人淋油, 效果會唔會好啲?

扔水彈應該係最好？
水對人無害，又可以令班毅進仔濕晒身

好多HIHI 出黎目的正係擲磚搞黑警

發夢見到有人用噴雪嚟CC啲狗 視野受阻之餘又限制咗佢哋嘅攻擊 因為易燃化學物品嚟

拎d 5顏6色水槍佢都夠彊開槍，一定揚威國際

盾、鐵馬、防具
有呢三樣就夠，要佔領建築物都有用
未有三樣野之前，唔好同我講肉身擋子彈

掉準啲咪得。
掉雞蛋點都好過掉磚
1.整到啲警察成身臭，打擊士氣
2.黑警無藉口用高武力。
3.隨身帶雞蛋無藉口捉人
4.若果用催淚彈，雞蛋對催淚彈，笑撚死人咩

環保撚表示浪費食物

下一次示威的主題應是為「我們仍要真普選」！

返天涯啦 3毛仔

蕃茄好過雞蛋
雞蛋未掟已經整爛咗

why not both

浪費食物失光環

掉環保撚出去

勇武派掟磚最緊要掟完打到向前，又可以執返再掟過

如果掟蛋，到時想走都走唔到

同埋唔通你掟蛋就唔係襲警咩。

你地做呢樣野係為左d 咩先。

做D唔好示弱既事

咁扔洗潔精, 夠晒乾淨

啲points好廢
完

睇過韓農片有人用滅火筒噴返d黑警轉頭

本身果5樣都未完成又轉

走啦 升級仲多多制抓

侮辱性強

用潤滑劑跣到班黑警仆街啦，淋到成條路口都係，睇佢點過嚟

如果咁就算升級，不如扔枕頭大戰算啦
幻想下黑警見到班人扔雞蛋會有反應？真係有你想要效果？

有無反應我就唔知啦
未做過點知？最小都令佢地感到恥辱
屌你連呢d都要顧忌光唔光環
不如你教我除左不合作運動 圍住靜坐
絕食 衝 仲有咩方法？
唔好懶係有見地反問啦 問完都比d提議啦

唔好再諗揚威國際，自己香港自己救！

中間混幾個裝火水嘅等佢一放鬆就扔
開槍就好睇

既然冇顧忌，又做咩要怕比人話而唔掟磚

呢個好笑

強力電動閃光 mode 算啦
簡單又有效

佢地蒲頭未
潛左成個六月

你掟蛋其中一個原因係想佢地恥辱

勇武派掟磚係以武制暴

兩樣野黎

因為你依家係打算以唔會比人話暴動既前提下可以掟既野
磚同雞蛋殺害力差好遠啦掛？

天氣咁熱，啲警犬當沖涼 仲爽皮 曬一曬又乾番

磚都唔得？？？？？依個星期發生左咩事？？？？？

掟得磚既都唔怕比人charge 暴動

而家你地唔惡人地唔怕你呀

你6月9 100 萬人"和平" 示威 都唔及612 d 勇士作戰反應大呀

你地要顧慮咁多，怕比人charge 呢樣個樣，就住人地黎玩，咁你地繼續唔會得到你地想要既野。

利伸： 發緊夢

黑警可以吹話睇唔清楚你拎咩扔佢而開定槍先或者照衝嚟打你，咁樣唔抵呀

所以實際上有幾多人敢掟磚？
磚由上次200人掟已經比人屌到反皮割撚曬
今次又黎？
612我夠膽同有份企前線一齊衝
其中一原因就係因為d人講好唔可以掟磚 屌你又要上前又要怕後面比人掟到 痴撚線架？

利申發夢

掟咩好睇黑警還唔還擊同用咩武力，黑警淨企拉防線咪掟蛋掟水彈等等厭惡侮辱嘅野滋擾對方，當對方使用具殺傷力武器，就理閪得佢掟乜柒都冇所謂啦

就算Bb彈槍都拉得啦

人地對鞋放滑 最後係我地PK

身理上全裝備傷唔到佢地
心理上，贏硬，比較可行

用水槍不如用我碌鳩射佢

俾雞強TK好過俾狗射煙啦

明白了。

問題係 掉蛋目標係咩
正面打狗 佔領？遊擊？

姐係咩

目的係搞到佢地痴立立

但自己友都會中招
如果要走 好易一跣低就人踩人

點埋火會唔會仲好

玩油咁敏感，小心人地拎機關槍掃射啊

西班牙有個蕃茄節？
係香港搞番個

我覺得如果進攻水彈好夠。夏日炎炎濕一濕身
再比太陽曬。消耗佢地既精神意志
覺得水幫佢地消暑既。咪加啲糖呀油性野什至有臭味既水入去。難抹之餘仲痴立立。
掉雞蛋太浪費。掉磚起市民角度會覺得太大殺傷力。佢地唔會知警察有盾可以擋。

全港都未必有咁多蛋

擲垃圾囉，啲雞蛋好慘

認真，會著火，唔好有八仙慘劇

粉塵都好危險，千奇唔好玩

蕃茄或其他水果係咪可以拮針打墨汁或其他液體入去？

用油會唔會搞到警察用唔到火器
仲點開槍同放催淚彈

如果200萬人 每人自己帶一盒蛋 咪2000萬隻

每人帶枝油咪2000萬升好晒野

主要係當地下太跣 班速龍失去高機動性優勢
班狗無得突襲追打我地
而我地人數多 本身都唔會快走得快 無影響

花生油燃點有幾高邊有咁低

滅火器
參考韓農

我意思係唔易燃 食物油又唔係武器

每人屋企拎一隻都夠啦

如果掉可樂有冇得諗 整到佢地成身都係等啲蟻爬哂上身 個身又黐立立咁勁唔舒服 個地下又唔會滑 要清潔時又容易

蛋好難清潔
事後香港市民見到條街咁
會反感 難得到民心

你拎把bb彈槍佢開撚硬槍

噴cream

犬隻出現

[認真考慮] 如果成地都係花生油 班速龍點跑過嚟追打我地

其實你地目的係乜？？？

又話不忘初心？

掉蛋對你 達到目標有咩幫助？

完全唔知你地做緊乜

Roadblock 改成成地滑油，不過驚人地話你想放火打死你先

人造雪花噴霧呀 之前有新聞係啲人生日個陣用 噴到落蛋糕啲蠟蠟度 最後唔知爆炸定搞到火警 噴落啲狗度 同o靚坤畀人淋火水一樣

日日都落雨，玩乜水
潑水節咩

掟到成地都係 事後係咪你地洗返
一定俾啲中間派屌
話搞著啲清潔工人

揸住碌J去諗野

屎水...

真係要保護自己又影響到佢，不如墨汁

玩油一著火未死， 我係咪搞錯咗 食用嘅遊戲唔會著火😅

你咪掉囉 佢大可以錄影完 事後拉
唔係以為咁樣唔計襲擊呀？
就算佢唔係警察 你掉個普通人 都普通襲擊啦

雞蛋與高牆 我就想睇下雞蛋扔唔扔得散道高牆

屌,我一撚早係佢地個Post講左啦
冇貼圖就成班負評

大佬食用油燃點好高 點會著火

咁撚多廢老，又咁多假票，真普選已經無用

諗住出嚟玩嘅唔該唔好出嚟

補咩給
掟全日咩on9 定係你覺得雞蛋可以阻止警方清場

咁你覺得應該點呢

個重點係自已友冇得進攻，只可以企定定守，因為向前攻大家就趴街

加尿

做乜要掉雞蛋先？玩鳩完狗又點？

咪係 你炸嘢食都200-300度啦

掉番茄炒蛋😂

認真 啲清潔工好慘

不如玩屎啦

之前講油漆彈都覺得正正常常

掉蛋跣到狗 一樣跣到自己友 隨時人踩人

10萬人行IFC，行晒附近商場
流動佔領

點解你會覺得係玩
掟蛋係為咗取代掟磚
坊間無論藍屍定和理非都唔認同掟磚
掟磚比人感覺就係暴力
事實上對方著哂裝 掟磚嘅殺傷力根本可以話無
既然係咁
點解仲要做一件影響自己形象又無殺傷力嘅事呢
但係掟蛋就唔同
好處可能甚至大於掟磚
咁點解又要繼續掟磚呢....

諗下都開心個個揸住水槍 變咗歡樂嘉年華

咁班狗一字排開由你掟，掟完狗頭會唔會派封老毛兼親自送義士返出嚟

想問下有冇咩痴左落衫唔即刻洗會好臭同有菌，唔小心倒瀉幾次野會唔會唔夠衫著

汽油

咁你掟磚又會唔會先
同埋你掟磚都唔係亂掟啦

噴高x性農藥幫狗狗除蝨

留意返
係取代
唔係一定

其實裝油掟會唔會最好，逼班condom仔唔敢開槍

以前古代死因巡街, 都係扔雞蛋, 爛菜